中大手足：二橋戰黃Big暈笑稱「開放日」

呢個中大手足之前做過中大學生會的

黃Big暈真係仆街嚟

一齊衝！

投B暈死全家

投本土，收無用果班 泛民皮

黃迫暈真係食屎啦
泛民版獎勵暈要嚟把撚咩

黃碧雲仲扮唔知

35+

頂 開放日真心笑左

佢真係黐線

一票不投黃碧雲！！

垃圾碧雲

如果最後初選結果係雲姐出場 就真係笑撚死

賣香港

唔係開放日，係Ocamp

初選係香港人最大型民意調查

佢真係仆街嚟

唔好掛

垃圾黃碧雲

應該上前同佢講：好撚好笑呀屌你老味

泛民根本就係賣港賊 只係無保蝗黨做到咁明顯

你睇下條湯渣就係例子

淫賤ocamp

點解咁仆街都仲可以不斷當選？

推

推 7.1 維園見

仲有擋水炮車

push

真係cls

被人選上去
Big暈姐都唔想

黃Big暈真係仆街嚟
唔使睇呢個post都知

嘔血，食屎啦佢

又一個五毛想玩分化

要落街廣傳 佢主要客源都係上年紀既保守泛民 佢地唔會點care 網上評價 資訊較唔完整 要俾佢地知big 雲點樣不濟 否則四年後見都唔洗見

呢條仆街遲早清算佢

你係佢助理?

甲級戰犯

你依啲人真係痴撚線
香港有咁多你依啲垃圾真係慘

黃碧雲都話分化????
五毛扮分化都認真d啦
btw開放日真係笑左

就算佢有冇講過都唔會投佢啦

啲前線手足打生打死，全城救援中大，佢夠膽死話開放日，CLS

我想嘔

笑撚左！真做show，無諗過反抗就收皮啦！

會唔會係想搞詼諧咋...

黃碧雲根本就係共產黨員

唔好玩啦
嗰日會唔會係搞gag嘅時候

支持投本土
夾埋自己屋企人投本土

根本就係偽在野反對派既港奸共狗黎

又block一個白痴仔
有險可守
#62523

依單野無實際證據根本唔應該拎黎講

要打黃碧雲大把料

黃big雲必須收皮

一票不投泛民

死仆街

販民中既垃圾又點止一件？
佢仆街d 所以顯得其它無咁仆街？
以佢同何已完個仆街比
我覺得何已完仲好過佢
一個食對家資源做柒事
一個食己方資源唔做事

我試圖推演佢個心路歷程姐，
咁大聲可以比路人清楚記得，人亦唔會咁大聲自然自語啊。
姐係有人聽住，又冇當面屌鳩佢。

佢又真係有可能係「冇自覺到覺得自己搞緊笑」喎。

-
當然：然而我不知道黃碧雲是誰。
所以唔好話我幫佢講說話，我冇護主狗嘅可能性。

依條友根本係共諜黎啦

社會黃派就係有呢啲人，照投民主派，但可能會話示威者阻住曬番工，話香港都係中國架喇

黃碧池

一早講咗點都唔會投

一齊衝

佢真係on9
唔講野咪咩事都無
係要寸柒柒
讀咁多書都咁垃圾

佢好似好拿有錢 離晒地既

呢個要推啦

唔知點解有ck把聲

分化撚拉

分你老母，事實上泛民就係一班出賣港人嘅政棍
除左峯仔